到底打一年工，份糧夠唔夠結婚

女朋友就黎21歲，佢話想25歲就結婚

但係問題係佢25歲我先應該大學畢業一年(如果無defer)

到底要點PLAN先夠錢結到婚

旅行結婚會唔會平D

利申窮撚應該無父幹結婚

諗多左

到佢25歲 身邊個個仲係你先算啦

Sad but true

證嚴你陽壽得廿三咋

都岩既，但係做人計多兩步又無壞姐

如果雙方都未畢業未正式投入社會
儲錢習慣的確要有 但唔好為結婚 要為自己
出到社會 好多野就唔同架啦

加上你依家有時間返下pt咪得囉
同埋叫佢一齊儲

有同樣煩惱
所以我打算開一個戶口用黎草錢 每月睇下草唔草到10k

點解要結？

結婚最重要係簽紙姐，千幾數搞掂
係睇下之後你地住邊啦

不過出黎做野之後好多時大家價值觀會唔同咗，多咗磨擦
錢可以當幫自己蓄，但結婚真係唔洗太早諗住

急嘜呢？

佢有冇儲錢先？ 佢唔係諗住靠哂你出呀？

睇你月入幾多，使費幾多
如果出到黎得萬幾蚊的話
唔夠，分分鐘禮金都唔夠俾

曬氣啦 到時仲一齊先算啦